支那五大訴求

真係回力鏢大大力車埋去

爭取獨立好過啦！！民主唔啱支那。

想講真話？未死過啊？

爽呀

真係好撚好笑

會話香港係廢物，啫係都係未清醒